有無人真係好厭世？

有無人同我一樣覺得生存無咩意義
番工，訓覺，食飯，等死

My name

緊係有啦

yes

應該大把人都係咁
樓主幾時開始係咁？

Same

中學

係咪都係中學遇到一班pk
然後自己都唔知返黎為乜咁

有想做嘅嘢
但係覺得幾時死都無咩所謂
暫時無留戀嘅嘢

唔係受害者
但係唔少受害者嘅樹窿
係pk觀察者/長期花生友咁
同埋見唔少人都係靠補習>上堂
個個返學一定唔係聽書
放學之後先係真正嘅學習時間
所以就唔知返學有咩意思咁

利申：一路都係比上不足比下有餘
因為厭世所以都冇咩上進心
一直維持中中庭庭咁就算

但有時我又覺得中間先係最好
唔係最top又唔洗承受最多壓力
唔係最差唔洗自我感覺唔良好
咁為咩絲打咁都會厭世？

我搵唔到自己嘅生存意義
唔知為咩而活
所有嘢都做/學到半桶水咁
同最差嘅人比就好佢地半桶水
同top嘅人比就冇佢地嘅勤力同堅持

但其實我要呢半桶水嚟做咩
俾我要夠一桶唔等於我會開心
亦可以因為咁而有第啲唔開心嘅原因
我而家係滿意目前嘅生活嘅
但同時我都覺得如果聽日就會死
我又唔會覺得可惜

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

*由2020年10月5日起，『Chat窿』服務時段將作出以下調整︰星期一至五︰下午4時 - 凌晨1時；星期六、日及公眾假期︰下午8時- 凌晨1時

《自殺．自療．互助舍》

岩岩FG 出黎做野 做左幾個月 已經係跟緊你呢個等死FLOW

咁其實聽落你又唔係真係好厭世
只不過你又搵唔到自己為咩要活
有咩對你黎講係重要者
絲打你有冇tg呀？

巴打唔使擔心
我冇睇唔開
都係抱住活在當下嘅心態生活嘅
但未至於去到熱愛生命嗰種啫